陳靜同腳趾妹係咪同一個人？

😅

想笑死人咩😂😂